如果連登仔有我星Ching 一半毅力就好了

梁建勳 2012-2020 (2015陣亡)

最新狙擊對象 牛頭角愛滋仔 王蛇

你以前係高登狙擊keith leung

多謝支持

依家講keith leung整係會諗起141 想問佢仲有冇做補習

好似轉左行